覺唔覺Netflix 越黎越廢

以前睇佢係貪佢有港產片，唔同既經典電影都有上架，而家多數都係擺自家製作既，個人興趣不大，戲又唔齊，系列作睇一三集無左第二集都幾頂癮

追追下爛尾既仲要唔少，戲又唔係上得多，已退訂，有無咩睇戲煲劇好介紹？

唔睇劇？

大部份劇都唔惦

轉下地區 搵下其他國家

唔係自家劇喎
買翻黎個d 劇
多到睇唔曬喎

同意

覺，佢自家製個啲愈黎愈垃圾，為出而出咁

又唔可以一概而論嘅 每個月都有幾套值得欣賞

7月份Cursed , Warrior Nun ,咒怨之始 同umbrella Academy s2 我都幾期待

自制戲都睇得下呀
roma
marriage story
Irishman

有vpn多左好多選擇嘅

佢自家劇同戲真係唔撚掂
悶撚到

睇紀錄片同真人show多

好多vpn 都ban 左

Netflix係用嚟睇港產片架咩

癡撚線，Netflix 睇港產片
呢D仲垃圾過自家製D垃圾

啲自家製作嘅劇集越嚟越唔掂

好多都係如果上戲院,都唔荒大賣
二三流劇本無人投資開戲, Netflix 做晒壽頭

岩岩先出左套神劇Dark

點轉地區架？

佢啲戲多數有頭威，中間文戲悶到嘔，冇尾陣

其實你想睇戲嘅就唔應該訂Netflix. 完！

咁訂咩？

咁你睇開咩

佢套 Explained 同 History 101 幾好睇
BTW Dark Tourist 仲會唔會出第二季?

其實d戲真係9成低質

港產片舊撚到仆街

Netflix 出品 9成垃圾

最可惜係無左house of card

早排係想睇witcher 先訂依家已經想cut

自家劇都好睇喎 李屍朝鮮 末世列車 仲有一大堆

得頭兩季係頂級

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我一睇劇唔睇戲
睇戲洗撚用netflix咩

小朋友睇開套少年戰隊GO，S1-S4 一直係廣東話配音，去到S5突然得返英文
但明明係HBO睇過S5係有廣東話配音的，唔知點解去到Netflix買返黎後就冇左。

p.s. HBO而家有S6，都係有廣東話配音

狂踩佢就岩

好唔好睇？

呢兩套垃圾都話好睇
劇情仲衰過TVB

Netflix 最大問題 成個系列無頭無尾

最緊要每套劇都整啲gay/lesbian 落去但對角色塑造對劇情一啲關係都冇，咁先夠woke

The good place
Sex education
Stranger things
Rick and Morty
Orange is the new black(要捱過第六季)
全裸監督

外購劇
Body guard
How to get away with murder
Black mirror

仲有堆紀錄片 電影

或者唔係全部啱你口味
但的確好多好劇集既

有邊個vpn仲得
netflix不嬲ban得勁

冇你想睇嘅嘢就廢
Netflix係唔啱你 唔係廢

大開眼界

ivacy vpn有netflix us專用通道

睇到頭都大埋

netflix淨係用黎睇better call saul

Search engine 有啲難用

Netflix 睇港產片
建議樓豬睇埋今個月唔好繼啦

幽遊白書

Vpn

Before trilogy冇before sunset
KUWK得2季
啲戲成日無啦啦上完又落
但雖然係咁我都仲keep住續緊

最過份係最新果季peppa pig
無英文字幕 得越南文同捷克文

It's all good, man.

有冇推介

DT好正

佢最搞笑係成日買啲三部曲返黎，但原來得其中兩集

仲要係得1、3

齋睇戲有咩平台推介
無乜衝動煲劇

感覺上以前多戲d
而家就多劇

連英文字幕都冇？

睇Amazon/fox+囉

有得翻睇都好
我都覺愈黎愈少野睇
諗住訂多一年左右唔訂
都好少入去睇了

最唔滿意係佢del片

我同樓主一樣諗法

訂左成兩年幾三年，啲劇愈cut愈少
以前成日會慢慢翻睇啲舊劇
之前仲慢慢補緊the good wife果啲，點知突然cut左
而家都好少入app
想退訂
但HBO果啲又太貴，每個月成舊幾水

末世列車唔係n年前係戲院做嘅咩？

umbrella爛到屌出聲wor

有時真係唔明netflix 點解有第一季第三季，但無第二季

屌你老母我要上網搵第二季再返去睇第三

最尾收左主角真係慘

HMVOD 月費plan ,有會員無限睇，每個月有點數俾睇租新戲睇。
Fox+

Fox+ app , 有fox movie 有 中文電影台，又有NGC , 仲有德甲，賽車、網球，但最新嗰啲戲就無啦，我研究過大慨落畫半年開始，啲戲就開始有得睇，但唔係所有戲，因為有啲戲係俾HBO 拎咗播影權。但Marvel嗰啲多數有，DC嗰啲就HBO 多

HBO go , 有戲有原創劇

Now TV , 有哂fox 同hbo , 睇你自己想睇

Cable tv ,無HBO 但有fox ，好似一個價錢睇哂嘅啲台

Netflix 就主要睇佢自家制嘅劇多，因為其他方無得睇，戲就唔係最新，亦唔叫得新，係得Sony 嘅戲就會快少少，其他就等佢慢慢update

VPN轉地區就即刻有齊

樓主係咪講緊THE DARK KNIGHT?

想問點樣轉地區

D鬼片好多都好爛

lm

有冇其他國家先有既推介?

轉VPN地區

所以買咗hulu同disney+

第二季sex education真係食撚屎
最後仲要整個殘障 有無政治正確到咁呀
變撚咗膠劇

明明第一季幾好

好真

為左Stranger Things 訂閱左

不論係啲細路嘅演技
劇情
服裝道具都係好專業
而且本身好鍾意80年代的藝術/音樂文化
訂閱係值得㗎

想問有無地方可以睇到
唔同地區有邊D戲/劇既
例如日本就有呢幾套動畫係其他地區無既
美國就有呢幾套戲係限左區咁

有VPN但唔知應該轉區搵咩限地區片黎睇

D港產片一係好新一係好舊，2000年代好少

真，啲紀錄片好正

因為真係好平

講真之前一套better call saul ，已經值回個78蚊

但我認同性價比係比以前低

真係貪佢介面好用，論多戲同劇啱睇都係玩now-e著數（hbo, movie movie,爆谷台），
但now-e介面真係好廢，Fire tv又無得裝，港版hbo go live tv又成日失靈，
Apple TV+其實都好用，但真係無乜啱睇

同GOT一樣
要做定RESEARCH 先會明
我係FANS就緊係好睇

disney+香港有?
想睇marvel

vpn

澳洲 美國 德國 日本 都係我會轉嚟搵下野睇既地方

我又無特別research喎
反而係老婆話睇就睇，又唔覺得好難明者
仲要追晒全季翻轉頭玩番witcher 3隻驚
老婆仲要玩埋隻gwent

即係都係屎忽痕就轉去望下有無D平時無見過既野?

睇

我冇乜留意 唔太熟姐
應該上網有講咩地方有咩睇

嗯...都係要遂個國家撳入去睇有D咩無出現
不過都比轉vpn再入app望方便

thx 巴打

國與國關系 地理 時間序果D無玩過GAME正常會一頭煙
不過唔洗明以上果D 就咁睇都好睇既 但無咁投入

可能係會知少左野，但其實都唔影響套劇娛樂性

Extraction好睇

其實第一季最多咪題材新穎 大膽
劇情其實過普過普通

咩李屍又係 第2季悶到訓著

台仔套誰是被害又係節奏慢到訓著

根本就係d 三四流劇情無人要 Netflix 見新就比錢拍

喺 好 on9

有啊 s1-6都有得睇wo

我意思係 因為主角關係直接開一季完左

你睇最後果季都唔知佢JM9

老母仲睇得多過我，用黎睇泡劇

有無睇埋dark?
大人版stranger things

冇轉過區 咁多好嘢睇都唔啱就無計

想睇documentary/煮野食/旅遊
都唔係好多新野

Ching 佢係出名自家製

有咩劇推介

呀哥死左之後好悶

俾錢仲要就佢

Deadpool有一冇二
而家追緊real housewives of bervely hills又得頭兩季

咁版權野實有分地區
你可以唔用佢既

仆佢個街 成日做完2季就無左下文
mindhunter 咁撚正都無下一季

真，俾阿媽睇泡劇好過睇ＴＢＢ

其實睇啲有得BT既舊戲, 駛乜畀錢睇

就係懶BT 先比錢Netflix

BT 要幾耐時間, 懶依個藉口真係接受唔到
RARBG 輕鬆搵個喎

kim條線好好睇估佢唔到

搵種 搵字幕
舊種仲會死
字幕又可能亂碼唔岩時間

Netflix 一開就係
仲要高清無水印

如果你講BT，咁新舊咪一樣有得down
幾十蚊買方便姐

舊香港電影 好好J

痴撚線，成套就係呀哥死左之後先最精彩，最撚爽快。竟然有人鐘意睇條煩膠呀哥

依家啲2160p嘅種都有哂字幕，無繁中都一定有英文，無水印好撚清，就算真係要人手掛字幕都係幾分鐘嘅事
一定快過你等Netflix 上，不過佛系觀眾就另計啦

根本套野就係睇佢呀哥點影響佢

Ching同老婆關係幾好

勁多大陸同韓劇，睇呢d洗鬼睇佢

唔知佢睇開咩

依家新出 劇集版

Netfilx成日禁黎禁去都唔知睇咩好 最後禁周星馳啲戲由佢鳩播

推薦用咩vpn? 手機用唔用到？

幾時出埋之後個d kuwtk

唔轉去us 轉去台灣得唔得？

港產垃圾片上youtube睇咪得囉
netfix係睇外國高質片架

好似淨係得us通道

最重要係d戲好撚少

咁佢本身都幾鐘意呢D類型

PIA無問題喎

成日禁左半粒鐘都冇戲睇

呢個佢策略黎，狂俾錢俾機會新人or獨立製作，摶扑中套大熱引起熱潮，雖然好多垃圾，但d人都會keep住check out有冇好野，而且整到個library好似好多野睇

當然其他大佬收番d野係最大原因（好似係）

Now E個Movie Movie台幾啱戲迷睇
有Cult片又有外語片
近期又有法國五月電影節

脷伸：Nexflix用戶，諗住完咗就轉返去Now E

反而我淨係鍾意睇佢自家製作嘅片

支持正版唔BT有咩問題
Netflix 有既野全部都有得BT啦，仲洗乜訂Netflix
真係痴痴地

劇集版超級垃圾

支那基因鍾意老翻，無版權概念

想轉hbo go 但係唔知亞洲地區會唔會少咗野睇

佢D documentary 差咗好多
得套Lion King

Hmvod 勁多港產
又黃到出汁

貪Netflix有港產片
睇咗幾年一套港產片都冇係Netflix 睇過

之前想睇賓施馬自傳又無啦啦del左
Iron man又係 之前三輯up曬
無啦啦又Del第三輯
想懷緬下都唔撚得

咁仲有咩串流平台推介

碌上D大把選擇啦喂

我有netflix 岩岩個禮拜悶得濟開左now e一個月
個movie movie d 戲非主流 好少睇
爆谷台又唔多戲
結果一日就cancel左 下個月唔再比

now e本身都有訂，係想問下hbo go或者hulu、amazon prime 個啲值唔值

係 開始懷疑自己係咪唔鍾意睇戲

想問點解how to get away with murder 由第一季到第六季係iphone Netflix app睇都無得dl 黎睇？

蕭生個hmv好多電影睇
Netflix 真係得啲劇睇
但都係唔好睇
準備退訂

有D劇係限左streaming無得dl的

好似連出s3都無諗過

V wars先去到戲肉然後話唔拍第2季

好似ipad 可以dl 既choice 多d, 會唔會有機會同一套戲iphone 無得dl, 但ipad 有得dl 呢

外國片特別馨香咁

我最想係可以比我係電視開雙字幕
求下佢內置呢個功能

Google chrome 有 extensions for bilingual subs! 不過我就唔知電視可唔可以用到

唔sure但有機會

Good wife 睇到中段就停咗
唔想再睇

你有限時唔緊要
可唔可以講定幾時落架
睇到一半突然間落架

轉vpn有冇中字
睇英文都話可以勉勉強強
其他外語真係r晒頭

原來我唔寂寞
功夫 葉問 逃學威龍 肥姐啲戲 賭神系列
全部都睇過兩次或以上
屋企人一播我就講又睇？ 之後問我想睇咩我又答唔到就照播

呢個問題佢地絕對要處理

netflix睇documentary 架喎
好撚高質

有冇中字係睇Netflix有冇塞俾套戲，同vpn地區無關

原來係咁 咁睇黎比錢裝vpn抵玩好多

係上得嘅港產片大部份都係垃圾中嘅垃圾

Dark

netflix 啲劇好興爛尾
等你興緻勃勃不眠不休追完一個或幾個season之後
結局都無就完左

就咁up我睇過既
無間道系列、周星馳系列、黑社會系列、奪命金、秋天的童話、甜蜜蜜、縱橫四海、嚦咕嚦咕、點五步

點樣垃圾中既垃圾法呀

係要整死男二呀呀呀呀

The Good Wife香港版權去咗Amazon Prime

我之前都係睇睇下冇咗
嬲嬲地買咗成套DVD返來慢慢睇

咪就係
你預早講我咪睇密啲快啲煲羅

真 自問自己有重睇返season 2都好lost

disney hbo果啲都出自己platform
我諗可能要每個淨係訂短時間先得

呢幾個入面HBO go最抵屌
HBO自家劇都高質過Netflix好多
電影係少D選擇但又冇Netflix咁垃圾

Amazon Prime劇老老實實比較小眾
電影又少
我Subscribe咗都好少睇

食屎狗死跛佬

覺 轉左愛奇藝好耐好多港產片

想問下Hmv有無marvel戲睇同埋齊唔齊

屌佢老尾 個故事咁就斷左

睇somebody feed phil

劇都唔掂？

Will 都男二咩
我以為Will 會同Alicia 開開心心一齊
點解睇律師劇都要咁呀！！！！！
千辛萬苦
嬲撚到我死，永遠都唔知Will 個留言係講咩
絲打有冇睇晒，之後係咪真係再冇講Will?

唔係自家我仲洗乜比錢睇佢
大把免費可以睇

無睇晒，就係睇睇下Netflix落左
可以search英文網，應該都有劇情睇下
但佢死左基本上無追嘅動力

你咁講
網上全部都有資源架啦
我貪Netflix 又清又有得download

hbo fox嗰啲香港幾時有

點解我開vpn嗰陣大部分片都會突然消失哂

同埋點解人哋睇到霸王別姬但係我就點都search唔到

d角色弱智到

一日有the office 都會繼續用但出年就冇

要多唯有vpn

有睇但唔算特別鐘意

美食不美Season 1 幾好睇
同埋阿賢遊巴剎都唔錯

等我睇吓先
仲有marvel 個happy果套吹水煮野食，不過又唔喺話太好睇

屌 佢落撚咗飛天小女警 我勁嬲

帶番個頭盔，你預D片未必有中字，但英字就肯定有

垃圾強國野不了

當學下英文

Hulu啲劇正好多

香港trending勁多泡劇 好多港女睇netflix?

你返上鬼國啦

佢死咗之後我睇多咗幾集，見都係冇講
所以就直接棄劇算鳩數
我記得之前睇house 又係睇睇下落鳩咗

無錯
越多人睇泡劇
佢就會入越多
我老母 我家姐 都係拎黎追泡劇

Netflix唔睇劇仲用嚟做乜

太多

依家大陸d仆街盒仔 都偷埋Netflix 獨家
轉左Amazon 睇緊the office
Netflix down劇同介面好過amazon N倍

Will係Josh Charles自己話唔想繼續拍，印象中劇情之後係冇乜再提佢
但Josh之後有返嚟做過一集導演

個個自己搞 回收版權自己播

美食不美s2轉形式勁悶

係啦，等我仲好期待
S2 第一集悶到瞓著，之後就無睇

最仆街有d片外國有香港冇
Eg. Office ,peaky blinders...

淨係用黎睇韓劇都夠曬啦

太認真好似上堂咁

Now e 得720p 訂閱左一個月就退定

咁實係淨係香港有1、3無2啦，擺明撚鳩香港人

Amazon prime 有幾套都高質 推介絲打睇 upload /Star Trek Picard 今年先出

係 想睇戲同劇睇晒 最近既都唔啱睇
啲系列成日唔齊
之前睇我的英雄學院 得第一同三季
上網睇完第二季 Netflix就突然有齊三季
同埋好似now咁有顯示下架日期好啲
有時save左想遲啲睇 入返去睇已經下左架

同感，啲新劇愈來愈悶，轉睇真人騷同紀錄片，屌，我到底睇咗啲咩嘢？！
例如：exotic joe

用vpn netflix睇晒the office 而家睇緊parks and recreation

我用nordvpn 有back to the future123

我唔睇韓劇 但上次睇左再見媽媽又再見 幾好睇

佢淨係會推介d同你之前睇過類似既戲，即係睇黎睇去都係差唔多既野，唔悶就奇

屌佢老味上埋一堆泡菜支那片
真係外國劇愈黎愈少

唔講黃唔黃，試用過hmvod，入面都有好多得獎經典電影睇都幾好

認真問 係咪要比錢既vpn
之前試過免費vpn唔得

Netflix 好撚鐘意del 電影
唔出名唔del

我用緊Mullvad 比錢既 其他唔清楚

肺炎果陣想重睇蝙蝠俠都唔撚得

新片都有。用卷就睇得

基本上要聲畫高質只有apple 同Netflix , 有4k, dolby vision , dloby atmos, 其他hbo , now, hmvod 聲畫都係垃圾級別, 仲係十年前既質素, 真係激撚死

Apple垃圾介面
Netflix有啲得HD，有啲連1080p都無
HBO GO垃圾app
HMVOD 純粹垃圾
FOX+死左
Prime少戲

KKTV有雙語字幕但要VPN

我仲有冇數漏啲有中文字幕既

HMV老細藍到仆街
黃色唔黃色呢啲商業選擇嚟嘅啫

正係富貴迫人系列都好過癮畫質仲要整返靚

至少目前睇Netflix ,prime video 同apple 大部分劇都1080p up 但HBO視覺享受好差 起晒格

Netflix 唔計好舊既戲同劇, 其實最少都1080p 啦, 自家既仲好多都4k, 暫時最多4k 節目一定係netflix 了

唔評論垃唔垃圾
但netflix好明顯唔係一個睇港產片嘅好選擇

NordVPN 轉美國唔得
係咪封左

宜家hk都無 用vpn?

係呀有時唔得就轉過另一個connection

碳變 第二季，主角們都變晒炭咁黑

咩地方特別啲

真 我屌netflix老母

下架

多人睇

緊排netflix淨係睇泡菜劇 啲美劇真係唔掂
老實講如果肯開電腦chromecast 幾十蚊都慳返

其實netflix 好多歐美劇都好高質 e.g dark, space force, the Witcher, lost in space,Hollywood 仲有好多都唔錯 多到數唔晒

話Netflix 廢, 但香港有冇其他平台贏到佢? 包括內容質素, 聲畫質素, 片既數量.
唔好同我講bt, 我就係想用錢買方便, 一㩒就有得睇

近排上咗幽遊白書，舊動漫都好睇

Lucifer第四季拍到成pat屎咁

netflix根本唔係睇戲
係要黎睇劇嘅

Netflex 自家劇都可以免費睇㗎啦你咁講 你裝黎把撚啊咁唔滿意

美國有hulu 不過唔知點樣sign up

其實咁樣係好事嚟
比多啲機會人創作

Strangers things 第一季好睇 之後愈做愈垃圾

咁睇戲用開咩？有冇好介紹？

S3 既複雜程度應該係S1S2加埋十倍

戲真係唔多 或者話好多之前都睇過
同埋有啲系列一套得其中一集真係冇咩癮

香港都就嚟上

香港上咗lu

Viu tv啲劇好高質
演員又黃
二月廿九 嘆息橋

最撚憎人第一時間就屌咗香港啲文化產業垃圾先，然後問佢邊度垃圾又講唔出，好似踩低咗就顯得自己有品味咁

成撚日Recommend 都係韓劇，香港人係咪真係咁撚中意睇韓劇

有周星馳高清已經可以無限loop

我想睇哥哥啲戲呀

春光乍洩、重慶森林、阿飛正傳、英雄本色、無間道
每個地方嘅片都有垃圾，你唔好因為自己淨係睇埋啲垃圾片， 就一概而論話港產片垃圾

買個prime video好平

經典唔代表唔可以係垃圾
我講緊Netflix上緊大部分港產片比外國D垃圾更加垃圾
你講D戲名有幾多套係Netflix上緊/唔VPN都睇到？

Prime先多 4K喎
Netflix可唔可以講吓有咩係4K
比多啲錢想睇4K但仲未搵到一套又想睇又有4K

認同 真係爛到仆街

多到數唔晒啦, 基本上自家野8成都係, 外購既電影就少量係, 你join 緊Netflix 1080p plan? 如果用緊4k 電視一定up 埋4k plan 啦.
屌Netflix 既內容質素我冇野講, 因為每個人鍾意睇既野唔同, 但聲畫質素真係贏其他平台好多, 得apple tv+ 有得比, 但apple tv+ 得10套劇........

我比4K plan呀
但我睇netflix啲劇都係得HD
好似最新space force都係得HD

呢套肯定係4k 啦

你睇我上面capscreen

會唔會劇種製作問唔？
我睇開都4k 多，末日列車或者某d新戲新劇有埋Dolby vision

所以係你器材問題?? 用手機睇應該一定係hd 啦, 用4k 電視就一定係4k, 用browser 睇既話得edge 先出到4k

會唔會你部機/線出唔到4k ？

我用電視都只係show HD
電話support 4K 㗎

電視*

電視睇prime都睇到4K

有sitcom睇喎
office parks and rec community

你個plan係咪4k先

估唔到有人同我一樣
BCS翻睇左3次
暫時冇劇可以取代到

Breaking bad

湯好飲 劇好睇

家庭plan 係咪等於4K ?

最近睇咗套"sergio",睇到屌出黎,都唔知拍乜9
再之前睇咗space force,係有啲搞笑位既，但成套劇係完全無理頭,得閒講下做下啲on9野跟住係到hehehaha咁，睇完係會覺得浪費咗好多人生既時間,可能鬼佬就係鐘意咁啦

好睇既戲同劇全部都係買返黎
e.g breaking bad

用香港依個豆豉地方同全世界比，咁乜都輸架喎

港女一鍋風就乜都死，成個DATABASE比佢地搞彎曬 記得早一年一套韓劇都無

著返件衫先啦

唔一定 你睇返價錢

我仲慘 老母用黎睇大陸劇
廢老同藍屍果然係冇資格擁抱科技進步

窮撚比錢啦

我意思係係我住係香港, 我肯比錢睇, 但冇一個串流片台贏到佢, 因為有d 都冇係香港上架, 例如hbo, 香港既hbo 係特別廢,1080p都冇, 用4k 電視睇等於睇格仔, 佢d 劇幾勁都冇用啦.

咁你睇開咩？可唔可以分享下？

睇完天使與魔鬼同地獄解碼但係冇達文西密碼

Money Heist 後尾都係亂黎 不過節奏算緊湊 少悶場
Dark 但開頭要時間消化

但其實Netflix 果d都係麻麻
佢買返黎果d仲好睇

建議你可以開多幾個串流服務多啲選擇，
我全部都比晒錢訂閱支持高質美劇製作，搵兩個friend 一齊夾其實一個月都係$100Hkd開支
好似睇電視咁隨時轉台搵嘢睇
好似你所講嗰啲因為版權問題有啲公司就會得第一第三集冇咗第二集，咁就可以即刻開第二個app搵埋出嚟睇,

反而我想停咗Netflix因為好少用，不過佢哋用開咁多年有感情 ( account 由美國啱啱出嗰陣時用到而家)

你啱呀, 因為HBO亞洲區係外判咗出去做真係特別廢
連個app都完全唔同構造
所以四年前已經開始用緊HBO NOW最近免費升級左做HBO Max幾正

喺香港都唔代表一定要硬食亞洲區啲垃圾服務嘅，係睇你有冇心去做嘅啫 ，一個月比幾十蚊月費就可以同美國本土一樣嘅串流速度睇晒人哋所有內容好爽

你見我直頭係全部串流服務訂閱晒，好多劇高清重新再睇過，以前細個搵唔到依啲嘢 ，係啲濕鳩大陸網度低清睇我覺得曬咗套劇

用咗七年依個getflix smart DNS ... 如果冇咗佢我真係不敢想像，冇得睇美劇真係會精神空虛

FoxTV
Btw因為你太無聊姐

之前就要經美國paypal + AE
而家我直接喺個官網用AE卡就搞掂 唔知其他信用卡過唔過到
我所有 串流煲劇都係勁依個無縫連接解鎖, 可以俾你有美國本土嘅串流速度煲美劇

睇完呢套睇唔返其他劇

你係講緊香港區嘅HBO GO ar ?

HBO亞洲區係外判咗出去做真係特別廢
連個app都完全唔同構造
所以四年前已經開始用緊HBO NOW最近免費升級左做HBO Max幾正

希望多d動物片睇

要睇戲去itunes租/買啦
Netflix 幾十蚊比你睇晒咁多戲
諗多左啦

一定要中文字幕咁你真係玩自己,
prime 用返美國區都已經完全兩個世界... 好多都4K
HBO Max 超強大更新內容真係唔錯
加強咗好多日本動畫方面嘅內容不過都係同hulu冇得比

Sundance now 鍾意睇歐洲冷門tv show嗰啲人就啱晒, 最近煲緊有套The Bureau 都好正

喺香港都唔代表一定要硬食亞洲區啲垃圾服務嘅，係睇你有冇心去做嘅啫 ，一個月比幾十蚊月費就可以同美國本土一樣嘅串流速度睇晒人哋所有內容好爽

你見我直頭係全部串流服務訂閱晒，好多劇高清重新再睇過，以前細個搵唔到依啲嘢 ，係啲濕鳩大陸網度低清睇我覺得曬咗套劇

用咗七年依個getflix smart DNS ... 如果冇咗佢我真係不敢想像，冇得睇美劇真係會精神空虛

建議你哋盡快清咗佢開始睇The good fight , 一樣咁正
我係用CBS all access, 一個月都係$40hkd

佢有d戲過一排會del想再睇都唔得

咩年代呀... 差唔多10年冇用香港呢啲訂閱服務原來仲停留係10年前720 p
我建議你真係唔好嘥時間, 直接好似我咁 搵兩個friend夾份全部外國streaming service訂閱啦

喺香港都唔代表一定要硬食亞洲區啲垃圾服務嘅，係睇你有冇心去做嘅啫 ，一個月比幾十蚊月費就可以同美國本土一樣嘅串流速度睇晒人哋所有內容好爽

你見我直頭係全部串流服務訂閱晒，好多劇高清重新再睇過，以前細個搵唔到依啲嘢 ，係啲濕鳩大陸網度低清睇我覺得曬咗套劇

用咗七年依個getflix smart DNS ... 如果冇咗佢我真係不敢想像，冇得睇美劇真係會精神空虛

最近煲緊upload都幾搞笑

全部都有用開咁滯你想知啲乜嘢都可以答你
最近主力喺CBS ALL access 煲緊90210, 原來細個錯過咗咁多好劇
why woman kill 都好正...
如果鍾意煲劇+ 日本動畫就可以睇hulu , 唔知點解係佢特別齊, 電影質素就介乎中等至中下尤其是想搵恐怖片就好多都好爛

amazon prime 用返美國區都已經完全兩個世界... 好多都4K
HBO Max 超強大更新內容真係唔錯
加強咗好多日本動畫方面嘅內容不過都係同hulu冇得比

Sundance now 鍾意睇歐洲冷門tv show嗰啲人就啱晒, 最近煲緊有套The Bureau 都好正

喺香港都唔代表一定要硬食亞洲區啲垃圾服務嘅，係睇你有冇心去做嘅啫 ，一個月比幾十蚊月費就可以同美國本土一樣嘅串流速度睇晒人哋所有內容好爽

你見我直頭係全部串流服務訂閱晒，好多劇高清重新再睇過，以前細個搵唔到依啲嘢 ，係啲濕鳩大陸網度低清睇我覺得曬咗套劇

用咗七年依個getflix smart DNS ... 如果冇咗佢我真係不敢想像，冇得睇美劇真係會精神空虛

轉左係咪 好多都無中文字幕

nordvpn上乜9都得
呢秒美國下秒印度

The Boys

好多香港人都以唔睇港產片為榮

入戲院梗係睇Hollywood CG/大爆破啦

訂哂呢堆幾錢？

Dark Knights Series 得 Begin

一個月大概430$hkd
你搵多兩個friend同你夾份 除翻開只係飲杯嘢嘅價錢
430 /2 12 = 18 只係除兩份係一個月$18咋.....
多數我都會一年一次過比攞個八折
Hulu $48 hkd
Apple TV + $33
HBO NOW $120
disney+ $40
starz $50
Sundance now $40
CBS all access $48
showtime $50
amazon prime $80本身有上網買開野有用送埋最實用

靠係咁啦其實 family plan既話一個月都係30蚊唔洗
當你一個月淨係睇一套戲都其實賺左你去戲院睇一部戲都成舊水,仲要如果係爛片你都要硬食

better call saul都係做做下俾netflix買番黎
夜魔俠同punishers好地地又唔出牙力同迪士尼砌過

版權吖嘛
出品人點會俾你長揸
你睇下friends, netflix想續播都要俾天價

呢幾套已經睇到識背，有冇啲新嘢

雷神套動作片拍打鬥都幾好
熱天禮拜日唔出街既花生片

請問樓上講既HBO MAX 係咪香港區？
同NowTV既HBO電視台+HBOGO 有無咩分別？

最近買左新電視，想訂d台睇下
用開NOW睇中文電影同NETFLIX

係囉我最緊張呢樣 如果轉完係無咁其實都無咩意思

BTW香港地區netfllix真係好多戲都無得睇!!!!

又唔覺得佢廢
不過真係開始悶

咪睇英文字幕學英文
總之一用vpn= 當你身在外國
就無咗香港netflix既優點，例如中文字幕

仲有好多都唔錯The marvelous mrs. maisel, hunters,the purge,fleabag 同the man in the high castle（雖然爛尾）
價錢又平 唔知點解冇咩人睇prime video

Hbo max 要vpn , 冇香港區
Hbo go 同now 既hbo 都係一樣, 你join 左now 既hbo, 可以用返同一個login 入hbo go, 多d 戲睇, 但dvd 質素........

最後爛尾
追咗五年架dklm

咁都係再等下d咩迪士尼果d台先
暫時NETFLIX插寬頻線直出電視畫面好靚
NOW既爆谷台、衛視中文電影、National Geographic無咁靚但都還好
想開多個靚既英文電影台睇下都好似無咩選擇

nice!! thx sis

我會留意下
我睇咗The Missing, Fleabag同The Good Wife

睇咁多年都係呢幾套

所以netflix真係香港算最好

想睇就要俾足錢

fleabag 第一季真係好爆好搞笑
第二季明顯退步, 睇返訪問先知佢原本第二季都唔想整都係被迫

amazon prime video 我唔知係設計問題定乜嘢問題總之個app喺度真係會冇動力打開嚟睇但係明明佢自己好多高質劇, 但係個app嘅設計真係有啲7 .... 證明設計真係好重要

我都係今年先開始迫自己喺度追一追佢啲嘢

下點會冇選擇ar ....... 痴線㗎? 醒下啦係咪精神病㗎你班人?
咩年代呀....衛視中文電影?? NOW爆谷台 ??
你而家係用緊相同價錢但係用緊次十級嘅服務

用呢個網絡解鎖服務就可以做到VPN 效果同時擁有美國本土嘅串流速度,
你話要等咩disney + ? 我只能夠講你應該等到死嗰日都唔會有, 如果你唔用getflix 或者vpn 上去任何一個依啲 app, 佢都會係叫你等吓先, 不過等到下世囉...

你用VPN 睇清唔清
我用NORDVPN 睇NETFLIX 次次都起哂格

唔會喎都幾清下喎 係格好少情況有 就算有都幾秒清番

HBO

apple tv 點開VPN?

我留意到自己有呢個問題

我用日本server轉過好多個，個個speed test下載速度都其實差唔多有200 MB，但係每一個開netflix個解像度差到連480p都唔知有冇

大家有冇方法，知唔知道發生咩事

為港產片join Netflix? 會唔會你join錯野

點解你哋好似聽唔明我講乜嘢咁樣 , 一定要用VPN?
又慢又麻煩我先唔會用唔好俾樓上班人開口埋口VPN VPN影響到你啦,
佢哋仲好似停留係10年前咁講到香港冇選擇冇嘢睇咁, 唔講以為真係冇得揀

其實你 有冇認真去睇過我打乜嘢㗎?

用呢個網絡解鎖服務就可以做到VPN 效果同時擁有美國本土嘅串流速度, 最爽就係全屋wifi network 通用

真係可憐.. 見你哋好似生活係自己嘅幻想世界唔願意面對現實咁真係恐怖.....

你咩電視，netflix裝係邊? 個d 19盒仔未必support 4k

香港好多外購劇都cut左

wifi定插線 有無用netflix做speedtest

柒咗 原來係HDR 即係有4K
因為有啲又ultra HD 4K
有啲又HDR我以為只係HD

wifi 啊，上網打機睇youtube完全冇問題，係真係零零舍舍netflix出事

我唔係好明用netflix做speed test係咩意思，介唔介意講多少少

日劇冇乜。想轉

Setting入面有個check your network，會話你知連去netflix server 個速度係幾多。

好少 又無話好似韓劇多合作原創

廢又講唔上

個大數據介面真係兩面刃
啱啲懶搵嘢睇嘅觀眾

不過對啲劇精戲精咩都睇果啲就真係麻麻

netflix為睇港產片

廢撚到極點，一套動畫有第一同第三季，第二季係無撚左，我以為我個netflix壞撚左

港產片成堆賀歲片咁，得套“點對點”叫唔錯

剩係batman 3步曲。永遠第一步就想吊9佢

教父落咗？
仆街淨係睇咗第一集

俾你講一講去搵下原來CBS ALL ACCESS / starz 都冇咗 教父 1-3
有時啲線上串流版權所有公司同一期限

20 幾蚊一個月都可以開個post 嘈

介紹啲冇咁大路既

sit com

how I met your mother
unbreakable kimmy smichidt
the champions
有啲都幾季

輕鬆幽默
Santa Clarita diet 講喪屍
The Good Place 講哲理（要捱幾集）
Grace and Frankie 講兩對年過70既老人兩個老公出櫃，離開自己老婆結婚，第一集已經戲玉

科幻提材
有套唔記得意大利定西班牙叫 Luna Nera
暗黑20世紀魔法

現代科幻
Sense 8
呢套唔收得被腰斬但fans 聯署最終netflix 要拍多個大結局俾佢

The OA 呢套唔劇透最好睇

查案/黑道
Spotless 做清理血案現場既普通人捲入黑幫
I am zombie 喪屍食死者個腦查案

有啲唔係netflix 原創但而家有係上架
個人好睇神劇會重覆睇 所以一路都唔厭

C hing同人夾？
我係買4k版自用喎